人民日報—九龍清真寺是中國固有領土，香港警察有權射水炮

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦